POLY手足 絕對絕對唔可以自己行出黎 依家係你地被攻擊被香港政府挾持

你地無做錯任何野 無需要"投降"
係香港政府攻擊你地理大學生 逼使你地保衛校園而作出反擊
你地係人質 唔係咩犯罪份子 外界係需要人道救援你地

唔好聽D狗講自己行出黎
佢地要人就自己入去搶
比大家睇下到底係邊個攻擊校園

要救你地係我地香港其他人去救 因為你地係人質 人質就好好係入面保護自己唔好送自己入虎口

根本係人質

推!!!!!!!!

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

走一定係on9
留係室內大樓沖個涼 食下野平靜下

推

唔係話反對突圍而係風險太大
睇佢地今早口吻好強調 冇入校園範圍
佢地未必會貿貿然攻入黎
我知係好兩難 但走真係係好大段路 遠比想像長的

唔可以信佢地

推

思路正確，你地宜家一個二個同我聽住！
你地宜家係被挾持！

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

依家話自己行出去就告涉嫌暴動
咁你都仲行出去 同認罪有咩分別
唔好信

我都覺得唔好出去
一來出唔到
二來佢地要強攻我唔信佢地會做唔到

恐怖分子講既野
一句都唔好信

同意.......!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!